- single ton pattern là pattern khởi tạo
- Pattern này đảm bảo rằng chỉ có một phiên bản của một lớp được tạo và cho phép truy cập đến nó từ bất kỳ đâu trong hệ thống. Nó đảm bảo rằng lớp đó không thể được khởi tạo nhiều lần và chỉ trả về một đối tượng duy nhất.